有咩part time容易識到囡囡?

黎緊又有暑假工,
有咩part time容易識到囡囡?

識到呀點你食到咩

識下姐,唔係下下話要食既

ptbf

手作之店

迪士尼

試下去雞竇附近既茶記做

清潔女廁

倉啦
依加好多靚女做

ptgf

你樣衰就返並乜工都一樣

m記?

Sixty eighty

樣衰既話,做sales都唔請啦(好似係)

請男仔就好了,小姐要唔要幫手

睇黎得m記門檻最低

會搵ptbf係咪得肥婆

好似ok

呢個都唔錯既建議

我試過見到係茶記做既暑假工妹妹幾得,可惜個時細膽唔敢識

見過男仔做
唔知係咪日日係更衣室

男人唔入得女廁嫁

唔係下話

男仔都請既咩,係咪gay嫁?

請架
之前in過請左
利伸：男，最後無做

真心，去做jolistet a&f，不過呢d工毒撚就免啦

Hollister

即係你夠乸型

今時今日仲講hollister a&f 笑大人個口

托兒所

鴨

幼稚園

酒樓推車仔，
陪得屋企人嘅都係乖乖女
到時好型咁一碟鳯爪車落去，係囡囡都出水

冒險樂園 多學生妹做

服裝店，飲食業

Real

地盤

老麥

有車有囡

救生員

高汁

你睇下自己個樣先啦

Sales 好多靚妹架

U記食到你唔食啦

collectpoint

u 記

師奶淫得很.....

暑假邊有人翻學

冒險樂園 多女做

巴打一定係青靚白淨斯文靚仔黎

竟然 邊間

做咩唔做

荃灣spao好撚多靚女
不過個樣真係唔差先好入去 做得服裝店sales個d好多都係型男索女

幫你度度size

U記

地盤啦
跟班工友上去識大把囡囡

m記
pizza hut
kfc

Waiter 好多女仔做

譚仔

美心月餅工廠,
年年多Pair 情侶出現, 有d 仲結埋婚

做鴨

sogo或者sales
啲囡囡多到你唔信

係咩 好多柒頭啵

請唔請就快3字頭既阿叔 有興趣去玩下

服裝店
去果度搵個全身塊照下自己先

生加

pizza hut
但工作量狗也不屌

一個pt頂2個full-time
樓面整餅洗碗送外賣

仲有垃圾回收+清潔

68

戲院 唱K？冇人講

Kfc啦
有fd好似做到經理 食唔少

Party room啦 成個夜晚同條女一齊喺間屋入面 想做咩都得

留名

講下姐 人工太低 我份人好懶

會所職員

U記 m記

不過樣衰去到邊都識唔到架喇

唔係講笑！ 果陣我負責搞活動要bk party room ！上到去望到一男一女既staff。 個女既堅正！ 心諗個男同事點忍到

譚仔D囡囡好搶手下

Party room 囉

我做個間無女女喎

利申 sales

仔仔呢 ?